好似比補習中介呃撚左錢⋯⋯

話說8月接左個上門補習，補左2堂個家長話佢成家去旅行，開左學再約時間補，到左早2日我問佢會唔會繼續補，個家長話仲觀察緊，唔洗留時間比佢⋯⋯

屌 觀乜撚察！唔補點撚觀呀！我頭2堂啲學費都係中介收⋯⋯我一堂錢都未收過呀仆街

好驚係個家長同中介夾埋一齊呃錢⋯⋯之前用其他中介都冇事，呢個第一次用就出事⋯⋯

有冇人都試過類似嘅情況

邊間

聽過好多次 放心 你一定係比中介呃撚左

K_ _ _ Tutor

有。
個家長打黎同我講話其實個女都打算drop個科，所以唔補啦咁。我好奇問佢，嗯？咁你又會補2堂既。佢話中介說佢：「你囡囡其實都要考埋個試架嘛，考試之前補2堂啦咁。」

聽完佢咁講之後，我就完全明白了。我就同佢講，其實頭2堂錢係中介收，我唔會收到錢，然後個家長都覺得有啲似比個中介呃咗咁。

最後，個家長好好，佢話想比返錢我，但我最後無收到。

就係聽人講呢間幾好先諗住話試下 點知就出事wtf

如果我無get錯
呢間野直頭做贊助 然後喺ocamp派自己傳單同file
我收到一個

雖然睇到啲學生一車車咁走去補丫丫我就好燥
但我寧願睇佢地繼續去大型補習社都唔想做私補俾中介佬賺一毫子

其實咁多私人補習GROUP點解仲要搵仲介
仲介未又係鳩搵人比你

咁你個家長都話係好人啊 我最驚係個家長同中介存心夾埋一齊呃錢咋屌 我個個仲要係小學生黎⋯⋯

你補得差咪唔撚繼續補囉
個家長唔好意思話炒你呀明未呀

邊到有私人補習group 真係唔想再比中介呃 同埋下下都收2堂錢食水其實好深

我無搵過中介

補得唔好唔想補就話人呃錢

Facebook打補習 tutor 都大把

我話班學生 叻唔切
千祈咪教中文呀你

child登
上面補大專有得drop course就真係呃錢喇
九成九樓主都係補啲小學雞

補習真係自己搵case就一堆頂爛市爭生意
屌 見過中大會計best5 29 補小學收100/hr
自己啲friend圍內傾過其實小學正常價係150左右（唔係教功課，係真係補底拔尖咁教）

想個價靚真係只可以搵中介
一唔係就ig開個page 啲friend 補習page 買完follow吹到天花龍鳳 收200/hr 又吹自己補幾多5**出黎 其實最高得4

作文u/1/2嗰班人一撚定係因為考評局太廢唔明佢寫咩而唔係佢表達不清寫得唔好

不過補返 如果係學生我明點解佢地要搵中介喎
如果個導師要俾中介費 會用心啲 想有咁耐補咁耐 quit有成本 會穩定啲

去FB搵 真心 個老師可以隨時唔做啦 做一堂都有錢收 周圍hea 9人都得 求其又可以搵過第個學生

間野叫kids tutor...擺明呃錢㗎，我都試過，抵制佢地la

有冇details可以分享下

反正都係中介 點解你唔搵間大啲嘅？

好多中介都係咁，其實應該兩堂之後唔補都畀返一半囉

之前試過補高中bio, 補完一堂之後個學生話揀左另一個老師。之後中介一星期退返一半比我

不過我覺得用大間果啲agent 大部分都唔會退，因為你冇辦法告倒佢

又比人呃呀
近呢三個月內有無30次